金鐘站自行收檔

金鐘站自行收檔，勁過不合作

？